有無巴打知邊到有信長之野望革新賣?

如題
好撚想玩返革新呀!!!
中學生時代既回憶
喺steam買左創造返黎 雖然戰國傳呢個設定我個人幾鐘意
但始終都玩唔返革新果種味道
最衰steam又無中文版買 玩呢D睇唔明字不如唔好玩

有無巴打知道邊到有得買?

pish

Pish